%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Arbetslivserfarenhet}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}


\cventry
{Doktorand i experimentell partikelfysik} % Degree
{Kungliga Tekniska H{\"o}gskolan} % Institution
{Stockholm och Geneve} % Location
{November 2013 - september 2018} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
\item {Mitt huvudsakliga forskningsprojekt bestod i att tillsammans med min internationella arbetsgrupp i ATLAS-kollaborationen m{\"a}ta egenskaper hos den nyuppt{\"a}ckta Higgspartikeln. ATLAS-experimentet {\"a}r bel{\"a}get vid den stora hadronkollideraren Large Hadron Collider vid CERN utanf{\"o}r Geneve.
\item Forskningen bestod till stor del av statistisk analys och visualisering av ATLAS stora dataset. Jag ledde under tv{\aa} {\aa}r delprojektet att uppskatta en s{\"a}rskild kontaminering av dataprovet. Denna komponent var helt n{\"o}dv{\"a}ndig f{\"o}r att n{\aa} slutresultatet och kunna publicera. \\ 
$\rightarrow$  \href{http://kth.diva-portal.org/smash/record.jsf?pid=diva2\%3A1244395\&dswid=7018}{{\bf \texttt{[L{\"a}nkAvhandling]}}} \href{http://www.fysikersamfundet.se/wp-content/uploads/Fysikaktuellt3-18_Webb.pdf}{\texttt{[L{\"a}nk-Popul{\"a}rvetenskaplig-Fysikaktuellt (s. 8)]}} }
\item Blev under projektet en central gestalt i gruppen och en expert inom mitt delprojekt, en person andra r{\aa}dfr{\aa}gade och var beroende av.
%\item {Avhandlingens titel: Measurements of the Standard Model Higgs boson cross sections in the $WW$ decay mode with the ATLAS experiment.}
\item {Har bott i Geneve-omr{\aa}det och arbetat p{\aa} plats p{\aa} CERN under sammanlagt ett {\aa}r 2016-2017.} %Fr{\aa}n h{\"o}sten 2016 till v{\aa}ren 2017, samt n{\aa}gra m{\aa}nader under 2015, bodde jag i Geneve-omr{\aa}det och arbetade p{\aa} plats p{\aa} CERN. }
% \item {Under doktorandtiden har jag med gl{\"a}dje {\"a}ven arbetat med undervisning i form av utveckling och ansvar f{\"o}r labbar.}
\item {Erfarenhet av artificiella neurala n{\"a}tverk som anv{\"a}ndes till klassificering av pixelkluster i ATLAS. \\
$\rightarrow$  \href{https://pos.sissa.it/276/213/pdf}{{\bf \texttt{[L{\"a}nkProceeding]}}}}
\item Stor vana att dokumentera arbete och presentera det p{\aa} olika niv{\aa}er. 
		Har presenterat uppdateringar p{\aa} video-baserade veckom{\"o}ten, f{\"o}r st{\"o}rre publik p{\aa} konferenser vid 3-4 tillf{\"a}llen, popul{\"a}rvetenskapliga dragningar vid 3-4 tillf{\"a}llen.
		Jag {\"a}r bra p{\aa} att s{\"a}tta mig in i mottagarens perspektiv och anpassa presentation d{\"a}refter.
\item Har undervisat studenter i fysikkurs om str{\aa}lning,  detektionstekniker och om statistik och dataanalys, totalt 200 timmar i labbet. Jag har varit del av att utvecklingsarbetet av labbar. Ansvar f{\"o}r utvecklingen av en datorbaserad partikelfysik-labb: lade en m{\aa}nad p{\aa} att s{\"a}tta upp den med hj{\"a}lp av Docker och jupyter notebooks. Mycket uppskattat resultat med ett koncept som kommer att {\aa}teranv{\"a}ndas och vidareutvecklas.
\item Under sex m{\aa}nader handledde jag en masterstudent i v{\aa}r grupp, som senare fick betyg A p{\aa} sitt arbete.
\item Tillsammans med min kollega organiserade vi en mycket uppskattad eftermiddag med {\"o}vningar och f{\"o}rel{\"a}sningar f{\"or} elever p{\aa} min gamla gymnasieskola.
\end{cvitems}
}


%------------------------------------------------

\cventry
{Utredare} % Job title
{Sundsvall Eln\"{a}t} % Organization
{Sundsvall} % Location
{Sommaren 2012, {\aa}rsslutet 2012/2013} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {P{\aa} eln{\"a}tf{\"o}retaget i min hemstad arbetade jag med ekonomisk dimensionering av kablar och analys av n{\"a}t-regleringsmodell.
		Arbetade sj{\"a}lvst{\"a}ndigt med uppgifter som inte var del av k{\"a}rnverksamheten.
		L{\"a}rde mig att ansvara f{\"o}r mitt eget arbete och att {\"o}vertyga mig sj{\"a}lv och andra om resultat och slutsatser.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{L{\"a}rare} % Job title
{NTI-gymnasiet m.fl.} % Organization
{Ume{\aa}} % Location
{H{\"o}sten 2013} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {L{\"a}rarvikarie, huvudsakligen p{\aa} gymnasiet i fysik och kemi. L{\"a}rde mig att anpassa mig till olika situationer beroende p{\aa} {\aa}rskurs, {\"a}mne och skola. 
			Efter att timvikarierat med gott resultat fick jag p{\aa} NTI-gymnasiet ett l{\"a}ngre kontrakt p{\aa} ett par m{\aa}nader med ansvar f{\"o}r elev med s{\"a}rskilda behov i kemikunskap. }
\end{cvitems}
}

\cventry
{L{\"a}rare (volont{\"a}r)} % Job title
{Helambu Project} % Organization
{Gangkharka, Nepal} % Location
{Februari - Maj 2011} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Undervisning i matte och fysik p{\aa} internatskola i Himalayansk bergsby, f{\"o}r barn i {\aa}ldrarna 7-15 {\aa}r. 
			Jag l{\"a}rde mig att anv{\"a}nda fantasin och anpassa undervisningen f{\"o}r att fungera i en milj{\"o} med knappa resurser.}
\end{cvitems}
}

\end{cventries}