\cvsection{Akademisk meritlista}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Doktorsavhandling} % Job title
{Kungliga Tekniska H{\"o}gskolan} % Organization
{F{\"o}rfattare: jag} % Location
{September 2018} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Monografi. Titel: Measurements of the Standard Model Higgs boson cross sections in the $WW^*$ decay mode with the ATLAS experiment}
\item Huvudprojekt: uppskattning av bakgrund med felidentifierade leptoner (kap. 6-8)
\item Sidoprojekt: simuleringsstudier av tidsdetektor i ATLAS, uppgraderingsprojekt (kap. 4)
\item url: \href{http://kth.diva-portal.org/smash/record.jsf?pid=diva2\%3A1244395\&dswid=1896}{\texttt{http://kth.diva-portal.org/smash/record.jsf?pid=diva2\%3A1244395\&dswid=1896}}
\end{cvitems}
}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Journalartikel} % Job title
{Physics Letters B} % Organization
{F{\"o}rfattare: ATLAS-kollaborationen} % Location
{November 2018} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Titel: {Measurements of gluon-gluon fusion and vector-boson
                        fusion Higgs boson production cross-sections in the $H \rightarrow
                        WW^{*} \to e\nu\mu\nu$ decay channel in $pp$ collisions
                        at $\sqrt{s}=13$ TeV with the ATLAS detector}
                        }
\item Letter som sammanfattar m{\"a}tningen vi arbetade med under ca tv{\aa} {\aa}rs tid. 
		Avhandlingen listad ovan beskriver i mer detalj samma m{\"a}tning.
\item url: \href{https://inspirehep.net/record/1691822}{\texttt{https://inspirehep.net/record/1691822}}
\end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Konferensbidrag} % Job title
{Sp{\aa}tind 2018: Skeikampen, Norge} % Organization
{F{\"o}rfattare: jag} % Location
{Januari 2018} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Bidrag 1: 15-minuters presentation om Higgs-analysen som dokumenterats i min avhandling.}
\item {Bidrag 2: 15-minuters presentation om uppgraderingsprojekt: tidsdetektor f{\"o}r att m{\"a}ta partiklars tid i ATLAS, f{\"o}r anv{\"a}ndning under h{\"o}gluminositetsfasen med start 2026.}
\item url: \href{https://indico.cern.ch/event/666278/contributions/}{\texttt{https://indico.cern.ch/event/666278/contributions/}}, bidrag 92 och 112.
\end{cvitems}
}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{Licentiatavhandling} % Job title
{Kungliga Tekniska H{\"o}gskolan} % Organization
{F{\"o}rfattare: jag} % Location
{September 2016} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Monografi. Titel: Charged particle distributions and robustness of the neural network pixel clustering in ATLAS}
\item {Huvudprojekt: M{\"a}tningar av partikeldistributioner vid s.k. minimum bias-interaktioner vid starten av acceleratorn vid13 TeV kollisionsenergi.}
\item {Sidoprojekt: Stabilitetsstudier av det artificiella neurala n{\"a}tverk som anv{\"a}nds f{\"o}r klustring av pixlar i ATLAS.}
\item url: \href{http://kth.diva-portal.org/smash/record.jsf?pid=diva2\%3A953359\&dswid=9013}{\texttt{http://kth.diva-portal.org/smash/record.jsf?pid=diva2\%3A953359\&dswid=9013}}
\end{cvitems}
}




\end{cventries}